四寶三陽買Sony相機保養問題

有冇人係呢兩間鋪買過sony相機而保養期內需要維修？ 有既話sony受唔受，見兩間鋪都唔係特約零售商

#123 老夫要上了•10 個月前
三陽又好，四寶又好都唔會幫襯，個堆鋪，就算係行貨都係拆貨來(official dearies ，例如和井，蘇靈，數碼城再拆比佢哋。)

有問題拎返廠維修唔會睇佢哋啲單，可能被廠房reject得多，呢家會再比多一張official dearies單你，但唔知係咪每個人都比。官方原廠有其他嘢送，例如電池和認憶咭，或者coupon，佢哋未必會有，有都收埋再賣返出去。

講咗咁多，真係當睇參考價算，買唔買得過，消費者要自行承擔風險。

［黑店］ 三陽數碼

唔係想推薦，但平心而論，我買過幾次，完全無問題，不過你唔好乜都唔識就上去買，揀好哂，格哂價先囉
同埋sony嗰度我登記過3件係四bo買既都無問題，係咪唔關事？

差得唔多就去dcfever
特別如果妳係新手

利申 新手
想問下點解新手唔可以去四寶三陽

啲sales唔老實 睇你個勢係新手一定呃鳩你

咁好啦
想問下佢會呃我咩 我要學識啲咩先可以去

買過幾次 ，冇咩問題，最多sale下你買uv filter

會sell下你買啲未必一定要買既野咁

有冇試過要維修？
見官網得果堆特約零售商可以選

點解唔打去sony問?

就係未試過要整已經賣左所以唔知，我照打番個名落去炸

四唔四寶都無咩問題
因為罪大既保養其實都無咩野保你 都係叫你科水

死啦 咩原來大家都係裸跑唔裝uv鏡嘅咩 我係咪已經比人水咗 我仲聽佢話咩保護第一塊鏡片添

個人習慣啦， 有d攝影師要求快，d鏡頭全部唔會上遮光罩同鏡頭蓋，直接一塊filter做保護，方便一拎起就用得

係要嘅 但你唔知價 可能幾十蚊塊賣你幾百蚊

個人經驗
Uv一係好貴一係鍍膜渣渣難清潔過鏡頭
普通細鏡會上Uv，真係保護唔諗畫質，大鏡就唔裝

我成日都覺得四寶d B+W 點解可以噤平

好似係本身cost低，好賺野黎

有試過整
我係本身上網登記咗保養
怕嘅建議去cshine 價錢差唔多 貴好少

琴日上四寶買枝富士10-24
佢sell我買塊乜能H&Y uv filter，又話咩透光率特別高，叫我對住盞燈睇吓係咪特別通透仲要開我五舊水聽都未聽過隻牌子
最尾叫佢俾塊Hoya pro1d算

四寶b+w唔係香港興華行貨嚟，其他店通常賣緊興華行貨，個盒有貼紙
四寶係寫德國行貨，可能成本價低啲掛

我曾經打去問過sony
佢地話只要係行貨就會保，不論細鋪定大鋪

剩係上去買filter